籲停止破壞車站行為 港鐵高層聲稱關站「迫不得已」

【逆權運動】籲停止破壞車站行為 港鐵高層聲稱關站「迫不得已」

逆權運動持續逾百日，港鐵多個車站曾經成為戰場，港鐵多次在公眾活動舉行前預先封站，其中本周二的「10.1國慶」，港鐵先後關閉47個車站，馬鞍山綫及荃灣綫曾經暫停服務，市民怒罵港鐵淪為「黨鐵」，甚至以跳閘逃票、破壞車站表達不滿。港鐵今早在九龍灣總部就近期的事件及影響見記者。

車務總監劉天成稱，由6月9日起港鐵服務受影響，包括列車的運作及設施被破壞，至近期的破壞程度升級，部份設施沒有後備零件，將無法從新使用。

對於港鐵多次在活動舉行前便預先關閉車站，劉天成解釋，關閉的車站都是風險大的站，在活動前關閉，是關注安全的隱患變化，要適時關閉「迫不得已」。他舉例國慶當日，原先臨時關閉3個車站，隨後因應情況，最終關閉的車站增至43個。

他指示威者向車站及車廠擲汽油彈縱火，是不負責的行為，會危害列車的營運安全，與及職員和乘客的安全。他呼籲有關人士顧己及人，停止影響及破壞的行為。

車務營運總管黃琨瑋稱，截至今日為止，共有83個重鐵車站及43個輕鐵車站受影響，共有800部出入閘、500部售票/增值機、400部輕鐵八達通處理器、700部CCTV、12部升降機受損毀，10個出入口關閉，其中旺角、太子及沙田站等，多次被破壞，屯馬綫的宋皇臺站，未啟用已受損。

而部份人跳閘逃票，職員在執行附例時也遇到困難。附例特勤隊，正籌備至最後階段。

車務營運主管（南面網絡）丁嘉俊稱，每日收車後，只得3小時做路軌的維修工作，非常緊迫。而其他設施的零件有限，數量不足，要在未受影響的車站拆開零件，維修損毀的地方。
<蘋果>

閱

ok

黨鐵開始頂唔緊

驚?

片

做對了了

關站比警做流動基地
提供運警專車

D福建幫真係好撚仆街
搞到我地香港人返工都咁唔方便
正一有破壞無建設

Noted
繼續

個聲明白痴到

淨係壞晒d收錢既野
佢地都嗌晒救命

已罷搭
dklm

8.31

附例特勤隊，正籌備至最後階段
又搵休班popo?

做對鳥

唔好再做運兵車啦！

每日收車後，只得3小時做路軌的維修工作，非常緊迫。

千祈唔好搞路軌

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

仆你個街，香港自由之書又呃錢——大圍站

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

之前擦鞋擦得好串架?

自己攞黎賤

緊係 佢地冇咁多是啤件換

你地下下咁玩法 好快站都唔洗開

驚就唔好起起香港

運狗又係逼不得已？
一堆黑狗係黨鐵站衝出黎？

你而家先識驚呀垃圾

你話加配槍人手呀嘛
加呀 加啦嘛 仲唔加
籲乜鳩 831大把人籲你交cctv
成班仆街

不用怕，你還有黨

無零件咪關站囉
黨鐵最鐘意嫁啦

收皮啦

繼續做野繼續做野

扮乜鬼慘 明明買左保險

睇佢股價就知咩事
尋日跌到新低
不過尾市懷疑有人托市,倒升一蚊

艾呀真係心痛，D花紅,,,係你玩野之前咪冇囉，898

共有800部出入閘、500部售票/增值機、400部輕鐵八達通處理器、700部CCTV、12部升降機受損毀，10個出入口關閉

好撚正

驚？

迫不得已你關站但車狗？
迫不得已你唔撚遣責黑警係車站入面放催淚彈？

由6月9日起港鐵服務受影響，包括列車的運作及設施被破壞

講大話, 721 之後先開始搞鳩你咋

部份設施沒有後備零件，將無法從新使用。DETAIL PLS

如果佢整完隊野全世界即刻唔跳用綠卡都幾爽

琴日荃灣麻雀館 今日就黨鐵

人地好地地一大堆錢買飛走你唔領情
搞到今時今日咁 仲夠膽出黎讀戇鳩聲明？

勇武的破壞能力唔差

你繼續做運狗車繼續請退休狗就唔會停

觀塘遊行個次 破壞左D咩所以封站啊 DLLM

政府話暴動就冇得倍

麻雀館都叫跪低扮驚
而家黨鐵撚有跪過

叫黨比返你囉

睇撚見都爽，食屎啦狗鐵

明嘅，党落晒order，梗係迫不得已

自6月9起？

咪屈得就屈，728仲係大把人買單程飛派

繼續！

黨鐵全港同樂日 帶比你飛站新樂趣

紅磡意外幾時有詳細報告？

中共無零件俾你咩？
明明河水不犯井水 講到為真香港人服務咁

開你又係關站，執左去啦

Noted

我就係要呢啲.gif

出賣港人預左

上次個股東大會唔係串到仆街, 叫d股東再嘈就腰斬個大會咩?
做咩咁死死氣呀

敵人反對姐係咩話

之前唔好話玻璃，poster都無爛一張，個個都買飛搭車。

宜家做得黨鐵就預左啦！

我地都係迫不得已

我好撚小氣架

之前唔係好串架咩？

我地都迫不得已
死撚開啦

on9

紅磡單野幾時公佈呀DLLM

佢記唔記得未配合政府之前同市民嘅蜜月期？條路自己揀，仆街唔好喊

當初無破壞都關站

你班仆街倒果為因

係人都明白你比人民日報一句就跪低la

成績表

黨鐵態度有d軟化 佢都知閘機冇嘜零件咁制

再係咁一係免費入站 一係封站 到時佢真係唔撚知點算

而家佢交831cctv 出嚟同以後唔比警畜入港鐵站咪得

哦

你攪清楚你係被破壞先定封站先呀，仲有721又唔見你封站？

專車運警察 唔講
觀塘合法遊行前阻止市民前往 唔講

黨鐵規模太大.冇咁易跪

清楚明白
繼續

肯定報大數啦黨鐵 唔係點加價 再分化香港人

收皮啦狗鐵 拎CCTV紀錄出嚟先再講啦
拆撚到你冇零件

成績唔錯 A-喇

正.唔洗自己數

d暴徒會唔會拆沙中線架

關站就關站 仲要用黎運狗 一批批狗係站入面衝出黎打人

等 收 皮 啦

繼續拆

倒果為因，收皮啦，黨鐵

車務總監劉天成稱，由6月9日起港鐵服務受影響，包括列車的運作及設施被破壞，

我屌你老母 6月9？？

continue

屌佢，７２１、８３１又唔見佢講

read

佢提哂水喇，做多幾轉就可以收佢皮

唔咁講點入示威者數

部份設施沒有後備零件，將無法從新使用。

好地地唔見678月俾人破壞？
係而家先搞鳩你？

閲

又係喺到講啲垃圾 唔講以為係黑驚岀糧比你

個陣買晒飛排晒隊

有冇入埋港鐵高層落制裁list?

一開波你唔刪閘有人破壞你？

俾魔警休息

共產黨官媒咬到咁實
黨鐵兩面不是人

合法跳閘

6月至7月有鬼搞黨鐵咩

請繼續

利申冇份派2000$嘅薯仔

831叫黑警去打人無想過後果

學巴士入散銀

成績表： 方向正確

叫解放軍駐崗呀笨

迫不得已

咁鍾意運狗
封曬站做運狗專車囉

由6月9日起受影響
當人on9？

一日冇831 cctv一日都會爛落去

食屎啦黨鐵
由你出賣香港人果刻開始就應該預料到有今日

再搞我無花紅㗎啦

你唔放狗咪唔撚爆你囉

繼續做
出賣香港人唔會有好下場

敵人反對即係做啱咗

同荃灣黑幫 中共福建幫異曲同工

關站運狗又唔講?

721 831 又係迫不得已 電光火石

屯馬綫的宋皇臺站，未啟用已受損。

收皮啦殺人犯

重點

義載班社會渣滓
垃撚圾

籲停止關站運送黑警行為 前線手足聲稱破壞「迫不得已」

驚咪唔好開站囉

代表不合作運動十分成功
成功打擊要害

表面上為安全，暗地內就係靜靜雞運班狗去捉人

我都係

收倒風
訂左 >1000 塊閘機底板
12月先到貨
大家真係唔好再搞閘機，冇零件啦

高層炸, 主席去左邊

載客服務佔3成
呢度足以令股價跌到30幾
如果以之前最高55蚊計

冇撚晒零件要繼續！同人民對抗唔會有好下場

千祈唔好搞電纜

收車之後先出事，咁咪連維修時間都唔夠做

係要同香港人搞對抗
後果自負

主席係廢既

黨鐵派成績表

醒下啦傻閪黨鐵
721之前都仲好好地 大家都買飛比錢你
依家你都係繼續收皮啦

開始求人唔好搞佢, 咁一開始又搞鳩示威者? 仆街啦你黨鐵

迫你老母
月台比狗休息
車廂拿來運狗
屌你
食屎黨鐵

1000 塊可以頂幾耐

成個黨鐵都一樣要砍掉重練先變番港鐵

重有廣告版
呢樣先係黨鐵春袋

未執就算啦 continue

話人地唔負責任，咁當日你7.21 8.31 你做咗乜撚野，仲未計你運狗

籲停止關站，破壞行為逼不得已

車狗又迫不得已？
屌你啦

收嗲啦 出賣港人正仆街

證明爆站有效 大家一定要持續咁做

黨鐵 你就怪個警畜無啦啦拎支.38出嚟開左兩槍

你見次次玩到咁港共都唔會開口定性為暴動

又提水
入面冇人，真係俾人打到爛晒都唔知咩事

敵人反對...

自己攞黎
你一路做返自己嘅野一路無人搞你
個個排晒長龍仲走去買飛
官媒屌一屌就嚇撚到腳震
係要同港共合作打擊示威者打擊示威
抵撚死

梗係有效啦,佢冇晒spare part
我地玩多兩場大既,佢到時連拆東牆補西牆呢招都用唔到

同港共，黑警割席先

咪係 散水比錢有飛呀屌

「迫不得已」？
好簡單
公開 831 CCTV
承諾不再封站及不再為警隊服務

最好就免費開放畀市民使用，當作補償

有排同你玩呀

破壞都係迫不得已咋

6月9號起？
屌你呃鳩人咩
你停鐵運狗先開始搞你咋

自己計下啦
12月先有補給，要捱多2個月

黑警做流動基地，關安全咩事呀，屌你老母

佢頭先明明話,怕更多設施會被破壞,例如閘機....所以收埋一部份....咁即係承認左專登收埋閘機,才致人龍既效果

條路自己揀 仆街唔好喊

一開始大家寧願出錢幫埋其他手足買飛，都唔會唔畀錢搭，用個腦諗下點解變到依家日日畀人拆站

人哋尊重你時，你走去跪低出賣香港人，注定收皮

"每日收車後，只得3小時做路軌的維修工作"

係咩 咁比人破壞都係「迫不得已」

good work, hong konger

一個月都俾人打爆800部
去到12月.....

黨鐵點會驚？

引人輕敵原諒佢
咪直接講
何必呃市民？

距離全線閂鐵不遠了，無藉口唔罷工啦港豬們?

連登仔原來咁易滿足架咋

封47個站 創造歷史

OK，繼續

影響市民都唔同你計，屌你老味你寧戴狗都唔戴人你就抵屌喇柒頭

同啊公講啦, DLLM 淨係識封站
出賣港人

頂唔順咪投降囉，你老母你地鐵係服務市民嫁，而家為咗幫中共維穩變黨鐵，唔同香港人齊上齊落。

咁我地咪幫你變廢鐵囉

推

依家距離打低黨鐵依座大山去到最後啦

啲閘機肚餓呀
得閒就喂佢地食野

黨鐵求仁得仁記者會

有港鐵唔做做黨鐵？ 黨冇水比你地咩？

哦。你又話唔關佢事，佢又話唔關你事。唔通個站自己關？

邊間廠整先 中國野100塊有70塊都有問題

個記者會為緊急法吹風

收到晒

迫不得已因為要用黎運狗

哦，執得先同我地講

係lo，又唔見831之後個日太子有開站

其他站破壞到咁第二日都開到站

唔好搞啦

記錄係要黎打破

又唔見人民日報點名前會迫不得已

721唔可入mtr數
831是mtr主動叫黑警幫手先出事
我記是831後先開始攻打Mir

台灣工業電腦廠，唔開名

閲。哦！

只要有第一個站冇入閘機可以再更換，港鐵只有兩種辦法：

1，關站，直到維修完成
2，市民免費入閘

兩種方法，都係不合作運動嘅大成功！！

係呀, 迫你同政府割席

廣告收益其實唔太高，但都叫錦上添花嘅
最直接係杯葛租港鐵商場嘅商戶

你唔迫不得已關站，大家咪唔迫不得已破壞囉

有港鐵做走去做狗鐵

831CCTV

okok 裝修可以

成績單
800部出入閘
500部售票/增值機
400部輕鐵八達通處理器
700部CCTV
12部升降機受損毀

再接再厲！！
革命尚未成功，同志仍需努力！！
要實現免費搭鐡！！

大家記住遊行日得閒就唔小心跌野落路軌

幾千人跌野都夠停一日

證明手足方向正確

企個人係度收錢

6月9開始?6月9撚有搞你?
你未跪低之前大家仲一直買飛搭
係你跪低咋

哈
敵人反對的

勿忘9。17 紅磡站出軌事件！！

你咪又係繼續運狗

我的憤怒也是身不由己

毋忘831

我地都係迫不得已
運狗運得咁過癮，抵啦。
你唔封站個陣又唔見有野壞
**其實啲八達通機好撚小貨供應，壞一部等幾個月都未必有得換。

屌 冇後備零件咪買囉 咁撚多錢 少少破壞姐

Wfc

連沙中線都比人爆站

cctv 呢屌你 俾啲誠意啦

咁有用嘅資訊post冇人推

【和你din黃藍店終極整合】屌你熱門一個都冇 快啲推

Cctv

要訂2～3個月架

提高就業率

係因為你關站運狗 人地先破壞 搞清楚d先後啦屌你老母

跪地認錯都唔識

DLLM執柒咗佢啦黨鐵

公開831
不無理封站
不運輸黑警

問題解決

咁驚 執左佢啦
驚就唔好開門做生意

戰術黎想鐘意返工嘅市民同抗爭者內鬥

他指示威者向車站及車廠擲汽油彈縱火，是不負責的行為，會危害列車的營運安全，與及職員和乘客的安全。

車站裡面射 TG 又唔會危害安全既？喺車站既扶手電梯前開槍射人推人落電梯又唔係危害安全？

收皮啦 黨鐵

明白 不同意

繼續

以前種落嘅因，亂加價，買劣質支那車仲成日壞
而家咪百倍奉還囉

咩叫逼得得已
一係你就公開你被逼嘅原因同文件
一係就繼續plan 裝修啦黨鐵

反正都出軌啦 垃圾

之前好似有人post過佢個job ad 係請前黑狗

部份設施沒有後備零件，將無法從新使用

721 唔肯關車門任白衫鄉黑上車打市民
831 串謀黑警於太子站謀殺市民
其他示威遊行日子封站變身做黑警特急快線
仲有其他年年加價成日壞車

黨鐵以上種種又係負責任嘅表現？

支持黨鐵永久停駛

關站目的係載狗就真啦, 扮乜

黨鐵公開831資料先啦

破唔破壞都封㗎啦你

方向正確

想求饒?唔係話對惡勢力唔會低頭咩?

擺得個閘機係度就預左有爛既風險，驚爛既就收番晒d閘機囉

黨鐵出軌

你夠膽講你既迫不得已係警察迫既咪有得諗囉

比左831cctv先講迫不得已

沙田站已經唔知爆咗幾多次

咩野零件？ 稀有裝置？

屌你啦 關站運狗就得

咁撚慘呀
咁要加大力度幫黨鐵收埋皮
咁咪唔洗蝕

共有800部出入閘、500部售票/增值機、400部輕鐵八達通處理器、700部CCTV、12部升降機受損毀

升降機 一部值幾百萬

迫不得已？唔好玩啦
未遊行就封站
封完站仲要比警狗用

大家識做啦, 提哂水

收皮啦點逼不得已法啊
用槍指住你個頭啊

幕門玻璃好撚貴架 千祈唔好搞
爆左小小都要成塊換

認真，路軌就真係唔好搞啦

我怕佢哋癲到真係玩攬炒
之後再叫啲fake news 帶風向
製造示威者破壞路軌，草菅人命
令啲藍絲聯想返紅磡出軌
以後只會更堅定認為所有地鐵事故都係示威者做

要佢永久關站

根本冇關閉過任何車站
只係服務對像由普通市民變做差佬

屌你喇，當日啲狗射完tg，第二日有市民去幫手清潔黨鐵，平時遊完行個個都買一大堆票擺係到俾人拎，又冇人跳閘俾足錢，個時有撚人搞你咩。自己唔做好自己啲野，你本身繼續以前咁狗又搭得，市民又搭得，做好公共交通工具呢個責任邊有人理你

幫佢地延後通車時間

因為風險大 所以去做樣更大風險嘅嘢

咁係你抵死咋喎 唔識風險管理就返U再讀過啦

嚴格講831放狗殺人開始，爆左一個月就頂唔順，收皮啦比CCTV呀

交片

無社會責任 淨係聽黨講野 我地出事個陣你做過咩？自己甘心被個春袋人地揸住做生意 你咁做係抵死

支持巴士重新發展

just do it

自己人搞自己站 自己同返班黑警暴徒講

早知今日 何必當初呢
係要同香港人作對
依家先話迫不得已 收皮啦
已經番唔到轉頭家啦 死黨鐵

咪係，閘機冇做錯怕咩俾人打

諗住個態度軟化小小就有用
有用嘅 美心 360 吉野家就唔洗日日被針對啦

係度運狗話迫不已, 屌你老母啦.

即係未夠啦 繼續啦各位

多數都係爆玻璃姐 未去到重傷

收皮啦迫不得已
打爛你啲野都係迫不得已咋

運狗 黨鐵

市民怒罵港鐵淪為「黨鐵」

有咩問題？係光榮嚟

定係驚畀攬炒巴狙擊？

解釋紅磡出軌未呀？

括列車的運作及設施被破壞，至近期的破壞程度升級，部份設施沒有後備零件，將無法從新使用。

捷報

實係啦
//車務總監劉天成稱，由6月9日起港鐵服務受影響，包括列車的運作及設施被破壞，至近期的破壞程度升級，部份設施沒有後備零件，將無法從新使用。//

根本鐵路單一主導係錯誤

佢關邊個站就有狗出來，所以要封的晒佢出入口，等d狗出唔到

其實都係用大陸野姐 夠平啊 最多爆炸爆死幾百人姐

我好清楚記得拆党鐵係因為8月24號官塘遊行中午官塘線連封7站先開始比人拆站囉…

做錯野都唔補救 仲要叫人唔好搞事
真係攞黎賤

聽都未撚聽過

黨鐵你估出賣港人唔洗代價？

敵人反對的…

港人聽你話佢地就死啦 係要爆多次 係要爆多次

BTW 831 CCTV仲未有

之前有條女拎左d緊急鎚黎打

//屯馬綫的宋皇臺站，未啟用已受損//
手足好波

又真係幾稀有嘅 入面有野係訂制野嚟 市面上買唔到

遊行左咁耐，變黨鐵前有咩比人整爛到？條路自己揀，仆街唔好喊

又spin
紅磡出軋單嘢冇曬聲氣
之前陳帆出嚟話唔掛除關示威者事吖嘛
又冇証據

本來你唔向港共跪低都無人搞鳩你

在活動前關閉，是關注安全的隱患變化，要適時關閉「迫不得已」
都未開始你就關站 你有幾迫不得已啊
用埋D狗招幫政府減少遊行人數 而家係到扮慘扮無辜?

問題係未破壞你已經無開呀

CCTV

Push

講咗咁耐無零件但到今日仲可以第二朝如常運作，所以佢哋目的係借破壞轉移火車出軌視線

收皮啦黨鐵

識唔識分因同果啊黨鐵？

哦。

lm

各位仍需努力

封左站仲乖客

代表可以繼續

即係手足做啱咗

831 太子站cctv

做對了

本身大家都係一兩日不合作運動阻下閂車門, 禁下制之類不痛不癢既事
721之後其實都冇好大抵觸情緒
係佢開始配合班狗遊行封站, 831唔公開cctv, 再用黎運狗, 手足先開始搞9黨鐵
邊個自己攞黎
驚咪閂q晒佢唔好開站囉

..第一次拆站係7.21元朗反黑組同黑社會合作

咪扮無辜
賠返831手足條命黎

未關閉之前就乜事都冇，配合黑警行動關左之後就瀨曬嘢。凡事都有報應架黨鐵。

This is your karma for the filthy disgraceful collaboration with the evil police force, and it shall never stop until you stand with the HK people.

保鐵政策搞亂左好多交通規劃
當年300取消更加種下紅線成日塞嘅禍根

收撚皮啦
黨鐵

運狗就運狗啦死仆街

係收車或已確定停車後，咁就唔會有人命傷亡

繼續幫政府手止暴制亂啦屌你老母
後果自負

呢班仆街以家出事，晚晚俾人搞，花紅無着落先識驚扮死狗，平時吾係好大官威咩？？ 香港大嘅公營機構，出賣香港人，你班仆街死十次都吾夠。

党鐵洗濕左個頭而家根本冇可能跪，佢有大陸線管理業務比上面摙住。

拉左幾多人流左幾多血 你唔撚講？

係港共造成嘅

渣架

自己諗下啦黨鐵
你唔封站之前有冇人搞鳩你阿

仲有831

CCTV呢？

收番警署啲運輸錢囉，每個警察每月一萬，圍番有賺啦

終於出聲, 即係做得啱, 可以再加強

對你地封站嘅做法 我地破壞車站都係逼不得已

他指示威者向車站及車廠擲汽油彈縱火，是不負責的行為
你一開始唔封站咪唔掟囉
自己冇骨氣賴人

不完美

連CCTV都唔撚肯公開, 你叫人停手? 食朦左呀?

你關站林鄭點關心閘機啊？

問返警隊攞budget 維修

又話咩絕對唔會向暴力跪低

執撚左佢啦 廢鐵

還我831真相

香港人都係迫不得已

你關話行為就係推撚左市民去死呀 屌你老母831都未撚同你計

佢哋班高層冇諗過我哋咁團結咁有決心，諗住黨媒講完照跟刷下鞋實冇死，唔需要成本

肯定係黃大仙班勇士
可以利用九龍城呢個戰略重地

迫不得已？
自己揀做狗想呃邊個
有去發夢都知你點同黑警合作
大家都有目共睹

講完=無講=廢話

執7左佢算啦

同D狗既催淚煙比仲差好遠，唔好驕傲，各有各做，爭取多過催淚煙

仲有班左膠話爆野無用處
俾人搞既都開始想跪了

係依家爆左啲機好耐都無換（岩岩頭個排幾個鐘就換好）
一係就換番舊個款八達通機

運狗都係迫不得已？

我求下你地唔好再破壞啦 我都係聽差佬支笛咋

佢強國又咪得條龍華線同埋幾個Mall

車務營運總管黃琨瑋稱，截至今日為止，共有83個重鐵車站及43個輕鐵車站受影響，共有800部出入閘、500部售票/增值機、400部輕鐵八達通處理器、700部CCTV、12部升降機受損毀，10個出入口關閉，其中旺角、太子及沙田站等，多次被破壞，屯馬綫的宋皇臺站，未啟用已受損。

成績表
叻仔 繼續努力

CCTV 呢 迫不得以

日日運狗運到啲車臭哂
以後都唔撚搭

年年加價,又請大媽大叔foodpanda,但係冇錢買零件維修冇儲備？
反正大部分車站仲用緊舊機、入兩蚊銀10次有10次fail
而家製造埋機會俾你換機都唔講聲多謝？
話緊你條垃圾鐵路管理不善啊屌你老母，咁都get唔到

6月9起？
屌你個陣搭你都會比錢 一大堆買飛散銀
721 後都無做d咩
係黨媒話完你你決定變黨鐵先會有今日

係時候玩下高鐵啦

［緊急!!!］黨鐵維修零件已用盡，並加大受損零件採購數量
岩岩新聞講喇，不過採購的零件由製造到運送到港都要時間。

而受破壞既既車站修補零件係靠拆除用其他車站正在使用的零件。

****靠拆除用其他車站正在使用的零件。*****

即係做到野啊！

不過當佢採購既零件送到，效果就完結！

即係呢段時間窗係黨鐵維修零件最大壓力既時間！
再多一啲損傷，佢就無可避免地要長期關站！直到有維修零件！！！

緊急推!! 壓倒黨鐵既最後一根草啊!!!

又玩倒果為因 你當香港人失憶?

仲開聲講冇零件，係咪嫌未俾人拆夠

屯門牛成日都唔小心撞到鐵啲嘢
大家真係唔好再撞爆埋淨底個D
(琴日見到有對夫婦拍再過另一邊月台上車)

有冇人夠薑整爛地面站？
等落雨可以淋入去？
但冇人做都正常

支持重建巴士小巴路線

收檔啦

Noted with thanks
維修唔到就執柒左佢啦

仲有黨媒出左份野屌佢地接人走
佢地即刻含撚咁跪 831之後仲出左訪問撐警屌黃

港鐵主席歐陽伯權：昔載暴徒太肉酸 今撐警隊不畏縮

同港共講喇!

Agger，爆幕門先最有效

10.1 射殺人

依家先識驚實在太遲了

歐陽伯權
劉天成
必須制裁！

你唔關站咪唔爆站囉
做黑警專車點解唔爆你

我屌你老母啦 黨鐵

咁就仲方便，唔洗周圍搵，晚晚接佢收工

抵撚死

佢帶出個信息係

好多野都爛左 就嚟冇曬是啤件整

態度軟化小小係度扮慘

未開站嘅宋皇台站比人破壞左

不過我都係土會繼續唔交片 同警畜合作 吹咩

你唔跪咪冇事囉

封站唔俾人走 等白衣人同黑狗可以係咁打人殺人 俾狗休息 運狗

你交CCTV出黎囉屌你老母

收撚皮啦狗鐵

同志們仍需努力

如果黨鐵停駛
引發罷工
政府會唔會跪低？

當人傻㗎

收皮啦 831

膠鐵位置難搞，死角黎

根本一開始就係支共惡 佢哋怕事就跪
點知跪完嗰邊仲大獲咗

你封站話為公眾安全ok
但你家陣係封站運狗呀dllm
仲要賴人
心繫生活每一程

邊個迫你

示威者都是迫不得已

狗改不了吃屎

哈

呵欠

屌你老母有冇諗下你唔係落閘停駛配合恐怖份子邊撚個會黎破壞你? 班撚樣真係完全唔撚識檢討

屌你老母黨鐵, 你封站運班狗點解釋
地鐵站內TG放題你又冇提

睇黎仲未夠

迫不得已？初初未又係咁

721 831 101

而其他設施的零件有限，數量不足，要在未受影響的車站拆開零件，維修損毀的地

如果再有出軌係咪又可以賴

姐係會唔會有啲閘機係自己爆

港鐵高層聲稱關站「迫不得已」

示威者聲稱破壞「替天行道」

繼續繼續

ok 繼續努力

閂撚左個站啲人又點走呀? 屌你老母
你唔係同警犬合作會俾人屌會俾人搞咩

721其實都關佢事 成班睇住cctv都唔叫開車

方向正確

黨鐵自己攞黎賤 大家幫手維修下

想跪？太遲了 cctv呢？唔係無比機會你

知衰喇咩

不想都不可 無能力負荷

屌你老母喇黨鐵
就係你搞到啲人出街冇車搭
根本有大量市民要返工返學
你大型交通工具嚟
結果搞到連巴士都冇
助紂為虐
俾人搞真係有原因

喂黨鐵 其實應承咗以下條件就冇人再搞你哋架喇

1. 公開831太子 荔枝角 石硤尾cctv

2. 唔再用地鐵運黑警

3. 唔再喺遊行/集會閂站

歡迎補充

沙中線貪咗咁撚多
721
811
831

831 太子站

驚就執咗佢啦

關站帶用黎運狗!!
平時又唔比乘客帶狗上車

咁鐘意唔開以後咪撚開

用黎運兵同封站變軍用休息站又點解釋

其實立緊急法，再黨鐵唔開

咪就係大家要既三罷囉

明明就唔係6月9日開始裝修黨鐡站
大家一開始趕住走都會乖乖俾錢架

人流先係最重要
其實佢d 行人電梯, lift 壞左
就要整幾個月或更耐
你要d人上幾層機梯，d人就會唔坐地鐵
2蛟飛都會絶跡

垃圾黨鐵幫手運狗又係咪逼不得已

又倒果為因 觀塘遊行之前有冇爆過你啲野 安全有冇隱憂呀 自己跪低屈返轉頭

仆街啦，一車車警犬又逼不得已？

下 觀塘果次有埋不反對通知書 無人破壞你都關喎

當班搞鳩你個站既係黑警同黑社會，你就on99咁去關站搞鳩d平民百姓
真係抵撚死

同政府割未？

示威者破壞車站都係逼不得已

逼你老母

香港人表示關我撚事

想講 佢好多站都得番75-50%既閘機
如果唔係扮野唔開 或者唔開留番之後做後備

咁可能零件真係唔夠

noted

講得好

一開始唔關站大家都比錢搭，根本自己攞嚟

咩六月九 屈得就屈

示威者都係迫不得已姐

仲搞唔搞QR code入閘呀

6月9號起受到破壞?????
都幾肯定係7月21之後，唔好屈得就屈

示威者聲稱拆鐵「迫不得已」

捉水貨客跳閘唔見你地捉得咁高調

運狗就得，運示威者就唔得
狗都無俾錢搭車㗎
柒頭！

官迫民反

Push推！反對緊急蒙面法
Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
「反極權運動」守護香港，深層改革

抗爭轉型及進化建議：
重要目標：11月24號區議會選舉
和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡，打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.04

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
諗到再加
Victory at all costs, victory in spite of all terror, victory however long and hard the road may be; for without victory, there is no survival.
Winston Churchill

後！果！自！負！

請多幾個南亞兵囉 你咁樣我係唔會驚嫁
我坐巴士 跳唔都跳 睇你點賺

831呀 自己控制到嘢都唔做

屌你軍用鐵路

人地爆你都係迫不得已

屌 撳錯負評

C！C！T！V！

d 數字比我感覺好似公佈示威者成績咁
分數唔差

Press con 你連環球時報都冇mention, 黨鐵你知唔知何謂 遵守黨嘅指導？你應該大大聲疾呼聽黨指揮 所以停鐵！ fail, 你重開press con !!!!

即係做對了，keep 住做

好似係你關咗先有人破壞

無哂零件換啦

敵人反對的 hehehe

話時話，要防止佢地利用沙中運狗

驚就唔好做黨鐵！
你撐市民時 市民買定車票 留低錢！
今天的事全因你放警察入mtr 封站等等等等

關站都可以當你中立,俾狗係站内休息,打人,用車載狗呢D罪無可恕啦

cctv ah dllm

We r doing the right thing

市民都迫不得已！快交831 cctv出嚟！
你用你嘅力量打壓市民遊行發聲權利，市民用自身力量癱痪你！

搞清楚係先關站定係先破壞好唔好

分清楚先後未

見到你個名就好想返去以前平靜既日子...

無零件嗱

唔撚識反醒 一開始有冇人會咁做呀 係咪自己做錯啲咩先呀dllm

831

獲獲綠色object 行完入去就封
晚晚大家睇到啦

放心啦 未用得住

到時直接唔開鐵 逼班港豬搭下巴士都好嘅

上市公司 仆街死啦

封站黎運狗又逼不得已呀？
收皮啦

明明係由佔中開始，條友講大話

逼你老母個不得已

由今日起日日都關全部站
咪唔使再驚比人破壞

部份設施沒有後備零件，將無法從新使用
部份設施沒有後備零件，將無法從新使用
部份設施沒有後備零件，將無法從新使用
部份設施沒有後備零件，將無法從新使用
部份設施沒有後備零件，將無法從新使用
部份設施沒有後備零件，將無法從新使用
部份設施沒有後備零件，將無法從新使用

交831條cctv咪考慮下囉

食屎啦黨鐵 淨係識得關站運兵

您未封站前有冇人搞您﹖

黨鐵收埋啲狗係車站何嘗唔係危害緊市民嘅人生安全
黨鐵由同狗聯手嗰日開始注意與民為敵

閱
尚未成功，繼續努力
831 cctv

你唔止封站

仲運埋狗

現場記者咁撚費㗎，問佢點解攞嚟做狗嘅休息站啊！

但係一部車都冇壞

證明方向正確

屌你下下第二日都開得番

證明我地仲有進步空間

食屎啦
你唔關站載popo撚有人攪你咩

我哋應該鼓勵佢做返對市民正確嘅事
幫佢裝修下呢個方法好好
又唔會令市民有危險
到佢迫於無奈之下
（所有後備材料都冇曬，入閘機又冇得用）
就唔會再服務黑警

地鐵講句對唔住先喇

大家咁話啦

收皮啦 成撚日一有遊行示威就落閘用黎運送黑警
黨鐵高層正仆街

封站都算

作為上市公司 用公司資源運兵

損害股東利益

食屎啦黨鐵 屌你老母

吓？一口咬定全部係示威者做？
之前有張相係關咗鐵閘之後
班黑警去破壞地鐵設施㗎喎

有人打過宋皇臺站咩？

開始跪，不過停不了

逼不得已？即係話運狗係自願

831CCTV呢屌你

不能願

k

數字信一半好啦

結界師

屌你老母啦 做運輸做到咁撚狗真係難得。
由一開始 閪鐵話唔接示威者走，要奶共，好多人都未反感。
屌你老母你做service provider，收皮唔做，好多人都唔會大屌。
但你老母你收完皮去運狗?
每一個手足對你攻擊都係好撚合理啦狗鐵

你唔係暫停服務，只係轉為服務狗，你含撚啦仲係度含血噴人!!

🖕🏻🖕🏻🖕🏻

繼續爆

封站運警 叫迫不得已？ 我屌你啦

612係金鐘 班狗仲係唔敢入站嫁
依家係站內放tg都得呀
你唔屌班狗 唔屌政府 屌示威者 比人搞好正常呀

831CCTV唔交
901,902封站=幫兇
無法原諒

「部份設施沒有後備零件，將無法從新使用」
乜係呀？咁再搞落去會點呢？

你交831 cctv咪搞少d你囉

吓？上1-2個星期個CEO講乜撚話？

真係當香港人低能？

你車POPO去打鳩香港人又好負責任？

fire in a hole

宜家佢換都廢事換 就咁封左佢

乜真係咁傷架？我以為爛極都係毫子數添，之前賺咁多又係咁加但又唔駛服務市民

So what?
721，831本來都未計尻你
仲要打壓市民
準備含啦

巴打可唔可以幫手開個post 推人堅持向黨鐵施壓
黨鐵已提供最佳彈藥，無晒必要既零件，佢將會無辦法下長期關站！
壓倒黨鐵既最後一根草！

但係我唔知點解開唔到Post ar!!

汁撚左佢啦

有冇諗過當初個個瘋狂買車飛
仲一堆錢放喺機上面等人用？
自從黨報話黨鐵幫手車示威者做法係港獨乜乜乜後，手法好似完全變晒
最後跟埋黨姓，同極權同一陣線
所以先會咁對黨鐵，仲好意思屌鳩示威者

最大問題係831呀
Cctv 呀屌你老母

閘大大好返未？

驚就唔好做生意啦

咁我地都係迫不得已

他指示威者向車站及車廠擲汽油彈縱火

車廠係講緊果個電池爆炸？
屌你唔好咩都入晒示威者數喎

扮咩呀
流動狗車

當香港人係狗？屌你

cctv

破壞車站行為都係迫不得已

廣告呢

係囉係囉，次次示威就停站運畜
一到weekdays就冇事開站搵錢

仆街啦你 黨鐵

其實我覺得港鐵應該仍效九巴
人地八達通壞左都識叫人下次入返
你閘機壞咪比人入左先 下次再補返
根本立心阻人返工 與民為敵

半跪？
成篇野可以簡化成：
我地都係焗住要關站，我地d站已經壞左好多野，好撚慘啦，唔好再搞。。。

如果再有d誠意，應該加少少：
以後永不以列車用作運送popo車；
一般打斗/小型糾紛等，只會由特勤隊處理，不會call popo..;

(諗到再加）。。。

PCB本身都係支那訂既啦
問題係lead time長
唔係你比錢就有

第二朝都可以全線通車架喎

敵人退縮時, 要進攻

驚?繼續做野

原本啱啱開始頭2個月無乜人搞MTR
係佢自己玩野封站唔俾人參與遊行、唔俾義士回家、用埋來運黑警

幾條罪, 佢老母而家叫人停?
10.1停四十幾個站, 咁撚中意停而家義士咪幫緊手令你黨鐵停全線囉滿意嗎?

黨鐵話你地唔好剩係攪閘大大,要攪埋商場呀

屌你拎黎運狗係迫不得已 含撚啦

收皮啦，講到尾又係話示威者，你叫政府同你策點啦

運狗，俾狗休息叫迫不得已

仆你個街831一日唔出cctv一日都無可能停
更何況你周圍運狗

講清楚邊個迫你

抵啦

拎黎運狗??
CCTV 呢 仲唔放出黎?

倒果為因,倒行逆施。

迫你老母臭閪咩，未爆站就自行山站啦

毛語錄：

〈被敵人反對是好事而不是壞事〉，1939年5月26日

運犬就唔啱，一係開番

縮呀?

代表方向正確，香港人 加油！

AOC呢個敵人真係難打

巴士壞八仔正常做法係唔收錢

831 cctv都唔撚交唔好怪我地

搵持鎗保安lor
一見跳閘用實彈
反正你地都係黑警果班黎

割蓆了
契弟想走？

簡單一句，幾時賠償721恐襲受傷嘅市民？

未開始遊行就停鐵
又淨喺運黑警
又唔公開831
你老母咁樣同香港人作對喺逼不得已？

無大型工具，真係好難搞到路軌
所以，大家轉搞風火水電啦

先奇

運狗又係逼不得已?
咁大家拆閘都係逼不得已姐

721同831交待都冇句

剩係識收錢 正垃圾

收皮啦屌係老母黨鐵

與民為敵 自己攞嚟

黨鐵

係咩 踫

笑撚死
以為我地既武力仲係唱歌叫口號?
與民為敵唔會有好下場

有撚排玩呀

同香港人作對 你搵緊香港人既錢
想食兩家茶禮？

大圍依兩日要企人拍卡 明顯冇零件啦

如果唔公開831全篇錄影
而且仲繼續拉閘運狗
我相信好難收到手

仲未還可加可加既數 屌你老母咁撚細達地方過一過海收成千蚊車費 屌你老母臭閪

緊係唔搞喇
要佢地無錢收，車照開，屌佢老味

大家千期唔，好掉汽油彈去電纜 後果真係會不堪設想

這是不夠的，還要再多一點

籲停止出賣港人行為 香港市民聲稱爆站「迫不得已」

IT舊野，其實Parts 唔多又貴

太子封兩日

叫警犬埋左張單

無零件啦

啲高層唔係好撚串好撚巴閉架咩

其實黨鐵有冇諗過係班狗丟TG入車站先？

cctv好多新機
勿輕敵

港鐵公布成績表

敵人說停止。。。

聽佢up
想收窄範圍捉跳閘就真

Side 9 氣
咁大間公司
至少要告9班狗响站內打人先再傾

千祈唔好繼續,港鐵就黎唔掂

示威者都係迫不得已

支持政府用盡所有方法
打擊暴徒

幾多時間工作
係管理層安排

唔好賴落市民或員工度

收皮啦 運警犬又係迫不得已？

有零件都無用 應該無咁多師傅

香港人一定要明白哩一點

唔係避而不搭
係要佢管理層走

公用事業應以市民為本

一個月時間就可以有咁既成績
興奮

搵班波板糖人罰企囉 反正平時無野做

抵撚死啦

沙田黨鐵職員持棍打人

行動太慢 不完美 可改善

唔show委任證殺人犯破壞閘機票機，請人捉跳閘對佢嚟講根本濕濕碎

細嘅唔撚講，大嘅咪唔撚記得721一定有份配合黑社會恐襲，831配合殺人犯強姦犯殺完人再封站清理證據，之後記者會同殺人犯夾口供出埋d濕鳩相

尋晚有人講要同外國講佢出軌，怕影響外國收入先嚟扮可憐，證明打國際線講俾人知佢有幾撚仆街絕對有用

同我講有咩用
留返啖氣同警犬講，叫佢地維修囉

有封車 趕班市民落車比人打

唔好輕敵

先滅cctv

令更多冇裝市民一齊參與
隨時隨地參與
完全冇得估
出post都慳返

有本事咪永久結束營業囉！

做對了！ 可以繼續了

從來都只有自己先投降 唔係點叫敵人唔好打
on9 諗野無邏輯 出黎想點撚樣

重點：
monitors
cctv

俾更多市民一齊全民拆鐵

冇曬機咪連閘都唔使跳囉

屌你老母啦 乜撚嘢迫不得已

至近期的破壞程度升級，部份設施沒有後備零件，將無法從新使用。

抵啦

就等緊你尼句

大家咁話啦，一開始都無搞尻你。

我地都逼不得已

咪係

籲停止關站行為 示威者表示破壞車站行為「迫不得已」

邊有破壞 我話ok就ok啦

自己諗吓初頭有冇人爆你黨鐵
如果以前唔會
點解依家會 諗吓自己衰咩

要適時關閉「迫不得已」

如果每次有大型示威，你地公布會通宵行車而且絕不將八達通資料或閉路電視片段交予警方，仲有冇人破壞你?

已經唔再係市民嘅鐵路

收到

運狗？屌你老母

同你裝修全港車站呀

關我鳩事，當初人人排隊俾錢買飛排到俾人拉你唔提？

唔好講咁多啦
直接摺咗佢啦
香港人冇黨鐵唔會出唔到街㗎

打機啪啪啪

上哂位既高層廢老 根本唔撚識依家世界既運作 明明好多野可以好和平解決 但係班廢老總係要堅持自己 抵死

你仲要搞特例隊，只會🔥上加油，你以為保安會同你搏命？

再嘈九龍灣辦公室死硬

咪係，即係警黑合作佢有份既。

唔使再開啦 咁鍾意封站

迫不得已你又請粉紅救兵,差佬,封兩日太子?收皮啦

閱，前線手足點搞黨鐵都好和理非們一於當睇唔到

唔係話一部機幾十萬好撚少咩？笠水啦狗鐵？

收皮啦共犯

有排你壞呀黨鐵

831太子站cctv肯交出黎未？

仲有進步空間

其實你停唔係最大問題
你最大問題係走去運班狗

咪講廢話啦。你即日宣布唔再運狗，唔畀狗駐守，公開cctv同保證示威期間服務如常，保證冇人再搞你

岩
反正都係免費運popo
d閘有乜撚野用

搞笑呀 需要關閉就唔好再開番囉
係人都睇得出要配合警方關閉啦

好地地有港鐵你唔做要做党铁，依家想唔玩？唔得喎

睇完第一句 已完

笑撚左 仲要請黑警黎捕人跳閘？

根本唔關站就得幾個站出事
一關左就幾十個全部出事

仲講乜迫不得已 唔撚關站咪得囉

電子野壞晒咪加人手用返紙車票囉

封左站都冇人搭，又點影響無辜嘅市民啊

全日唔好開做維修囉

啲黑警又係衰嘅
黨鐵都提供免費運輸服務比你地
仲要搞到黨鐵甩皮甩骨
希望習大大快啲康復喇吓

咁唔想做市民生意，咁轉行做軍警快線囉，做埋軍事基地囉

開始冇零件
效果就黎浮現了

屌你老母啦

迫不得已但成立咩春特勤隊

停得咁開心丫喇 爆晒閘機睇你點收車錢

叫白癡主席出黎講野

點解每日只有3個鐘修車？
關站全日明明大len把時間修車